台灣仔算唔算唯一輸比港男既雄性物體？

講man仲廢過港男
搵錢又少過港男
一味sell暖男

彭于晏 高以翔

講緊普遍港男vs台仔呀
明星太極端唔講啦

但台仔抺黑港男好叻

印尼+賓仔先係渣滓

即係點

大陸仔、菲律賓仔、北韓仔呢？

南韓仔都

金鐘.jpg

台仔普遍都幾柒下，咁都有得食靚靚台妹

你估台灣冇毒撚咩

香港人最叻踩香港人

南韓都ok高大，又當過兵，唔會太削

台灣仔man 過港男囉。尤其係服完兵役後。
唔該港男面對現實啦。

我覺得台仔都man喎
係咪d口音令你覺得唔man
係唔太識打扮同相對搵錢少
港男網上兇狠多

你搵啲明星同凡人比較 得晱笑

連登仔廢到要搵台仔呢種垃圾黎墊底

我覺得港男廢Ｄ

排最尾嗰兩類有咩好比

人地有得屌台妹喎
港男叫隻雞都比人彈鐘

即係四個一入面先得一個係好?

俾雞點嚟點去

人地一個月玩既女係你成世加埋啦

你自己廢唔好拉埋其他人落水

台仔

菲律賓男人都廢，要靠女人出國做工人搵錢寄回家
其他東南亞國家男人都差不多，天氣熱個人都會懶散又頹廢，新加坡咁發達都係靠強人領導再加上勤奮的華人移民，汶萊就靠石油致富
中東都好過東南亞人，起碼中東都有過強大版圖，波斯同亞述帝國

印度男人係攞正牌食軟飯 ，女人地位好低賤

台仔我覺得普遍都唔差喎，話哂台灣都算比較發達的國家又四小龍，台仔有華人血統點都好過東南亞南亞非洲先，台灣人質素咪又係同支那差不多，起碼智力正常，比大陸人有教養，搵錢少係因為當地物價都低同台資企業出手低
發覺全世界各地中越近赤道越落後，生產力越低
天氣熱真係效率都低啲，唔係我賴

東南亞男人好多都又矮又樣衰，又懶又笨
泰國算好少少，因為政府有作為，新加坡係華人佔大部分唔計，泰國明星靚既都是混血的，純泰國明星真係唔知有冇走出國，得tony jaa 一個，但拍埋nick差太遠

唔覺 香港一堆排骨仔 廢柴 冇男性尊嚴又唔肯改善身形 爭氣d好無

台仔都叫當過兵呀，體能好過香港男仔

台灣明星慘到要搵個弱智仔黎比？

港男真係好man

香港

台灣

台灣入大學率九成架，雖然大學廢過我們的八大但係都叫高等教育，台灣人文化產業較發達，唔似香港銅臭味重

你諗下自己贏到邊個先好過啦
想痴埋人到計當贏台仔?

淨係人地當過兵都屌打曬你班排骨柒頭啦 憑咩同人比

咁賓仔呢

其實日本男人先最廢，又矮又瘦，超多毒L

周杰倫

曲到

你唔搵fbi搵個明星黎比?

港男: 你鐘意啦

第N屆連登港男vs港女挑戰賽

8+9屌打mk仔

個個都當兵

日本新世代男仔唔矮了，90後打後越來越高，同埋瘦唔瘦睇人既姐，日本仔熱衷足球棒球衰極有限
瘦既身材咪又係同港男差不多，但日本人出名勤奮，就係自願ot都生產力高好多，日常生活又識食腦
依家重係八大工業國集團之一

但台灣服兵役好似好hea咁，睇片似係去camp
韓國兵役制度認真好多，因為危機迫切

台灣咁多風化新聞，啲男人將AV情節帶入生活，不知爽過港男幾多

台北以外既男仔見識真係

又開post踩香港人唔知樓主咩居心

如果計打 賓仔好勁

唔好幫日本打飛機啦 每次去東京搭火車咪又係成車矮排骨

我夠膽講繁忙時間香港一卡火車嘅男人 可以打低日本兩間火車嘅男人

駁唔到。

泰仔勁啲

輸俾越南仔 樓主

台仔當兵唔係空軍基本上都係hea
之前喺澳洲識嘅台仔有好多都排骨/肥仔
體能差到爆

南韓最世界最短

台仔瘋狂食台妹
好少大學畢業都未破處
港男好多30歲都未揸過女人波

港男算唔算唯一係咁踩台仔／韓仔黎圍爐取暖既雄性物體？

點解要踩低台灣、香港人，
香港人普遍學歷唔差，最少都中六，好多都有大學學歷

港女stephy都嗒王子糖，揮低方力申，高下立見

台仔都要服兵役

菲律賓最垃圾，成個國家無野出名，無名勝古蹟又無出名品牌又無大明星

台灣智障都入到大學

入大學率超過100%

全世界我估大學生連由a數到z都數唔到既地方係東亞我估得1個

19歲台仔交了女友日日扑8次 前列腺「過勞」被榨乾

岩岩睇完上面個post然後見到樓主個post 心情好複雜

點解天生不是台灣人

台灣最美麗的風景是淫

我淨係知香港人綽號東亞病夫

仲講四小龍 連台灣人都唔buy 呢套打飛機

智力正常唔多同意 你會估唔到係冇網路封鎖既情況下台灣人既無知程度係超乎想像

教養同支那比冇得輸啦

但人地有服兵役，點睇

點解香港人咁鍾意男女互踩睇撚低自己人？永遠隔離飯香？

台狗 泡菜狗 兒登仔

啱
就算五官麻麻 但而家有啲好撚man
youtuber有de jun

台灣仔就算比你地認為係井底蛙 都唔覺得有咩好睇唔起人 起碼佢地匿係自己個島到自我享受

慘得過香港男人 係自己地方 唔好提白鬼
連支那人依家發左達都睇唔起你地 見到南亞狗又話要調頭走 最後仲要比港女洽 咁撚on9既環境全世界真係得呢度

人地溝女台 住大屋 有咩輸比港男?

唔好意思
台仔都係贏埋港男

台仔有得屌台妹
港仔有得屌垃圾臭雞港女

人地敢屌鳩個兩個鬼佬，港男做到？
其他應該都港仔贏

連登仔廢過台仔

連自己都睇唔起自己，的確癈

港男 man

97後無英國照住,港男露曬底,亞洲病夫
政治運動勇武程度差人九條街,服兵役dd都廢事講啦,
簡單到洋腸David咁,台仔都勇武過你港男啦
香港男人根本比人閹割到連基本雄性本能都無埋
最叻就係將自己既懦弱合理化

台灣仔學歷、見識都低過港男喎，人工又低過港男，英文水平比港男低
但係台灣生活自在過香港，容易溝到台妹，住屋面積比香港大

唔好叫港男做政治運動，就連向老細惡啲都唔敢，罷工又唔敢

有文化底,港男文武不全

全世界大把地方學歷低過港男
唔講南美 非洲d力架都唔會好似港男對住港女時咁無用

又玩踩低人抬高自己
但係唔會再諗改進自己

出街見到咁多港男都好高好大隻，又唔係咁差既
唔出街既就唔知啦，但出街既都唔差喎

港男係心態上唔勇武，但學歷見識都唔差，體能有啲都唔錯

香港人，可唔可以唔好咁小家
你有既野人地都可以有，點解唔可以先吸收後改善，到時港男咪無撚敵囉

你睇香港d南亞都勇猛好多,
不過我又唔會怪港男,
香港個環境係專門培養懦夫同奴才,
不過自己唔知恥仲周圍笑9其他地方既人就樣衰d

台妺正好

台灣最美景是
差得過人地大把台妹屌
尤其新北
香港？
洋腸就有份屌
港男收皮啦

呢兩件加藉

去台灣見到靚仔個機率勁低

我唔知
但係睇洋腸事件港台男人嘅態度，港男真係又怕事又冇膽

樓豬你係咪有咩誤會

人地有當兵
武力贏得過人地先講

同埋男人就咪撚用個樣比，成堆女人型

根本港英個制度下淨係出到D懦夫同八婆

要幾失敗的人先會要咁樣圍爐

唔好咁弱智好唔好
就算當過兵嘅台仔 平均一樣唔夠港男打

台灣人發育時期根本唔夠蛋白質 當兵嘅訓練又超低要求 做之前同做完一樣係排骨
好多台灣仔成個訓練打唔夠100槍

新加坡就唔同啦 真係有高強度訓練 我有個朋友當完之後好大隻

台灣落club輕鬆屌打
台仔清一色又矮又黑 衣著老套😂
在場港仔都搶晒D女

台灣電子電腦工程師屌打香港同唔少國家喎

香港人打自己人就叻

梁朝偉

人地好多台仔有得食呢d女
香港邊到有咁多呢d女

其實港男跟本同台仔韓仔個d無乜分別
大家同聲同氣仲好
係兒登最中意踩完港女就踩港男
之前有d鬼佬話台妹easy好多台仔都有幫手罵佢地又敢罵返d鬼佬，乜乜館長個d
係兒登咪又係港女全部係雞